【十個救火的少年】香港人，共同進退！

一百萬人係一個開始，唔好又歷史重演，香港人，共同進退！

推